【警世】重溫熱普城分化史 點樣用半年就將本土派搞散

熱普城 曾經以反泛民起家
對於當時嘅民情 做法係非常正確

泛民嘅嘢我唔再講 誰啱誰錯好難下定論
但大家唔好忘記 2016年熱狗點樣搞散本土派

首先唔理你信唔信關鍵一席
但當時熱普城幫天琦助選
其中一個原因就係想泛民輸 (你哋可以自己聽返熱狗台同myradio) 保唔住關鍵一席

當然作為天琦嘅支持者 呢樣唔重要
最重要嘅係 228選舉報捷後
229熱普城即刻出嚟收割
話要五區各派一人出嚟代表本土派
當初說好的協調亦都消失咗

本民前當然不以為然
你咁樣同食人血饅頭有咩分別？
跟住本民前就搵咗最早表態支持(endorse 228)嘅青政合作
自己組咗班底出選
但就因為教主要求天琦endorse四眼不果
多次抹黑本民青團隊
屈天琦RW反骨 又屌鳩游B妹妹仔挑戰自己
派打手御理同鳩硬喺舊登
多次屈RW網上食熱狗
(叫佢比證據叫到依家三年都係拎唔出)
更加帶頭簽確認輸
導致本土派陣營選前大分裂
好笑嘅係 熱狗居然以1:2輸咗比本民青
引來網絡打手大肆攻擊
後來高登自爆 網民過檔LIHKG
先發現原來熱狗係冇乜支持者
大部份喺舊登聲大夾惡嘅都係打手
包括洪非凡 鬼作 香江19等人

後來青政雙子被逼害 熱普城仲拍手叫好
屈鳩青政豬隊友 好似唔記得佢哋個教主
玩宣誓玩咗幾多年都冇事？

再到後期 蟲太錄音曝光
證實熱狗並非本土派 只係扮fd
更加露出真面目 扮本土派只係為分化

雖然轉咗新壇 少咗好多熱狗
但真正本土派眾人皆已被清算
本民青坐監嘅坐 走佬嘅走
已經冇晒兵力可用 終於將本土派滅絕
熱普城任務完成 鳩硬亦都冇再講政治幫熱狗 成功洗底

去到今次，反送中個勢咁好
熱普城再次出動 先有國屍陳雲搶大台
多次落order指點江山 逼大家跟自己嗰套
呃嚟大量正評 仲搵班打手用食藥嚟spin走佢D瘋言瘋語
有道理就話食咗藥 on99咁就話未食藥
再派打手喺度洗版 到今次終於出事
鳩硬潛伏咁耐嘅熱狗 原來仲係白衫狗
再次證明警熱合作 甚至係共熱合作

熱普城十宗罪
1. 鳩達多次消費雨革嚟搶舊登大台
2. 派五區代表收割228補選 食魚革人血饅頭
3. 主張永續基本法 同中共食大茶飯 騎劫本土派
4. 多次老屈本民青反骨
5. 碌撚逼天琦endorse個底花晒嘅食女滿
6. 帶頭簽確認輸 (衰仔紙) 分化本土派
7. 派大量打手霸佔舊登 搶佔一言堂
8. 蟲太自認扮本土派 只為扮fd分化
9. 國屍多次派食藥黨嚟搶大台 逼勇武派停止活動
10. 碌撚多次逼全體非建制立法會總辭
11. 鳩達2012講咗唔會再選 彈出彈入誠信破產
12. 熱狗打手御理老屈黃台仰網上食熱狗
13. 熱狗打手鳩硬老屈泛民四子反人權法
14. DQ事件老屈梁游 唔記得碌撚都經常玩嘢
15. 碌撚自認瞓喺度都贏 輸比游之後又不斷抹黑
16. 老屈青政係共諜 屈游B係臭雞

為咗防止大家再中伏 希望大家以後見到任何熱狗 普狗 城狗嘅任何嘢 一律Block+不推文回覆+負皮

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

全港最大賣港集團上線啦

推

涂謹申記招好似唔係咁講
話好大機會通過人權法案
要拿出來對下至得
冇可能就咁就信你

信毒瘤 不如信自己人

臨上機前留意到網民很關心我和Dennis Kwok 郭榮鏗是否支持美國國會即將審議的《香港民主與人權法案2019》，亦留意到葉劉指與泛民有「共識」的問題。

首先在此清楚表明，公民黨 Civic Party非常支持亦希望《香港民主與人權法案》能夠獲得通過，讓打壓、損害香港人權的官員需為他們的行為「後果自負」，受到限制入境、資產凍結等等制裁。

在7月13日我已經在Facebook呼籲大家簽白宮聯署，要求美國國會通過《香港人權與民主法案》，今次旅程就是以香港人的身份，將香港反送中運動的實況帶到美國。

我們帶了過去兩個月警察濫用暴力造成人道災難的照片作輔助解說，向美國各界說明香港人的五大訴求，讓他們更清楚了解香港的示威者並非暴徒，香港人只是透過不同的手法對抗警暴、要求政府回應訴求。

最後，回應葉劉所謂的「共識」：從來沒有。

#五大訴求缺一不可
#香港人加油

公民袋FB

呢篇係咪熱狗打

831

真，提防分化

泛民以前的確好撚多劣績唔洗講
但熱青城同樣唔係咩好野

淨睇今次呢兩個月
每次有人po泛民某kol論述就隊人起大台
但自己狂po陳雲圍爐就話好意見要聽
每逢泛民有爭議性動作就用返舊招式水泥隊式攻擊抹黑
定時定候就突個頭出黎分化

熱狗清算名單
1. 戴耀廷 2. 小麗老母 3. 黎智英 4. 左膠 5. 民主黨 6. Hocc 7. 黃耀明 8. 黃偉文 9. 林忌 10. 香港花生 11. 香港人/港豬/黃絲豬/ 亂勁投票嘅香港人 12. D100 13. 鄭經瀚 14. 黎則奮 15. 朱凱迪 16. 王宗堯 17. 葉德嫻 18. 河國榮 19. 黃絲 20. 容癌 21. 香港眾志 22. 青症 23. 本民前 24. 黃絲豬 25. 100毛 26. Benson Tsang 27. 何志光 28. 楊繼昌 29. 陶君行 30. 譚得志 31. 麥潤培 32. 史健仁 33. 庫斯克 34. 袁彌明 35. 劉家鴻 36. If Tsz Kin 37. 黃台仰 38. 梁天琦 39. 陳澤滔 40. Figo Chan 41. 鄭家富 42. 黃世澤

懷疑熱狗重點區想選深水埗同觀堂

云伯歷史

只要販民言行光明正大,貼近香港人質求,邊有咁易割到

只要販民言行光明正大,貼近香港人訴求,邊有咁易割到

收皮啦熱狗，呢兩三個月，連張超雄都企得前過松泰

留意佢派咩人落咩區就知佢TARGET邊度

到哥

今次運動照妖鏡黎
邊個有做野幫手邊個只係打飛機分化一下睇哂

唔講咩
上星期泛民記者會果兩粒核彈已經有用過熱普城

要推一推
就算泛民再衰都唔會再撐熱狗
射落海都唔益呢班小人

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

每個星期發完夢之後係得泛民開記者會幫手

運登發起既活動民議員都會幫手同參加

基本上佢地除咗唔係衝擊同做魔法師外咩都做哂
又幫手頂住啲狗 又出國演講做宣傳
不時開記招放兩粒核彈炸狗

今次運動真係對佢地刮目相看

澄清番先
成日都有見到鄭松泰有幫手 自己住果區都成日見到佢地派宣傳單張 讚
但果啲想收割同分化既熱狗 快啲仆街死

陳雲 教主 熱狗呢堆垃圾呢頭到尾先係真共碟 醒未呀屌

我就係被人打壓做本民青的成功例子

熱普城死全家今次運動完全唔需要你哋

屯門良景

以史為鑑，block柒所有分化私怨撚
軍心不可動
敵人想你散，你更加要團結
不割蓆,不分化,不篤灰

泛民每次有醜聞
連登就會出post屌熱普城

泛民打手有無咁驚呀？

P牌仔
熱青城遺禍更大

不因人廢言
陳雲提倡舉美國旗拉埋美帝同其他國際勢力落水幫我地，本土派邊個睇到呢樣野？
淨係一句Please liberate Hong Kong 已經行先本土幾多年？

先唔講熱狗之流
陳雲倡議拉美國幫手，舉美國旗唱美國國歌
你地係咪反對

食人血饅頭？
一早有人做咗

肥佬黎一早去左美國同彭斯傾la
美國萬事俱備，你估真係陳云根出美國旗美國先倉卒決定幫香港，唔好整色整水呃支持者

我記得巴打你反對舉美國旗

陳云根教徒：梁天琦冇個please 字，唔夠國師禮貌

不如數下教主有幾多件靈童？

係
哩一點我睇錯
So?

咁下次要睇清楚先做打手啦

其實點解連登咁撐本民前?

個背景同性質都唔一樣
本民前用係團結本土支持者
陳雲係打開國際戰線

係，反熱=泛民

btw今次泛民有咩醜聞？

好想投本土

國際戰線佢都係好後
聯署、攬炒巴等做咗好多亦早過佢
佢既聯署𣎴否認可能都有貢獻
但唔好吹到乜柒都係靠佢

你落吓街
依家啲人都係叫本民前口號
有撚講云伯嗰啲咩

lm

但有堆post又捧返佢做咩國師 講D 癲嘢又話佢未食藥

上次佢講嘅嘢係有用，但佢上次叫勇武派停止行動直至831 咁都撐得落？ 何況講國際戰線 今次泛民做嘅嘢仲多啦 班青城打手仲敢出嚟捧佢 泛民都唔會話叫勇武派唔好做嘢啦 條垃圾國屍講咗一樣有用嘅嘢就想做大台指指點點 收皮啦

不過都係嗰句，用佢嘅嘢唔係唔得，但唔好再個人崇拜方式去對待呢個人 下下啱就話食咗藥 唔啱又話未食藥 根本喺度配合緊佢

點解唔撐？邊個真心為香港好 邊個只係為政治利益 唔係好明顯？

攬炒團隊一早做緊啦 關佢撚事咩

同意，佢地有建制唔追擊，追擊泛民

捉熱狗post

Agger

投唔投泛民自己決定
但到呢一刻都要意氣用事投建制嘅一定係仆街
頂唔順熱狗d 衛星page 久唔久就推返d 幾年前嘅野出黎分化

呢幾個月泛民嘅表現合格有突 你要記住佢地係和理非
唔係獨派 勇武 要血債票償點都係班建制狗唔係佢地
e.g (黃碧雲 白頭佬再觀察)

btw 有獨派本土派如果冇DQ 一定投佢地先

泛民垃圾, 熱狗更加垃圾 完

不分化，不割席，不篤灰， 不捉鬼

但不會肓目死攬任何一黨一派

對準政權不收手

邊個對抗港共出最多力公道自在人心

五大訴求，缺一不可

唔關呢個事
佢哋三年前搞死本土派個食相太狼死

1

Yes

唔係話唔應該撐，果時高登都冇咁撐本民前，又話佢左膠，但有連登後直到而家本民前都係連登仔最愛，仲要魚蛋後本民前消失左咁滯

警世

一票不投熱普城
2016好後悔

大家主要都係like梁天琦

都講咗好耐
舊登根本比熱狗打手佔晒大台
佢哋係大聲嘅少數
事實係佢哋選舉輸到仆街 連青政都打唔贏
就知佢哋根本就唔得民心
啫係明顯見到網上嘅熱狗多數係打手

熱狗已經有前科 做假課金紀錄
同埋假views數
全部都係假

嚟到新壇 已經得返好少熱狗
直到近排先多返 又想出嚟開工

本民青已經比佢哋搞到滅黨
仲使唔使忍呢班賤種？

班人唔好成日拎咩飯民清單跟本唔駛理佢哋

魚蛋後本民前點樣消失？
228係咩嚟？

熱狗打手鳩硬 琴日又發功造謠
呢班癌細胞實在太危險

唔理點，都要提防熱狗分化

搞散本土派係真 但我有2樣野唔太同意
第一 打殘泛民我唔覺得有咩問題
第二 蟲太段錄意當時係有d斷章取義
個時蟲太係話 出面d人白痴嫁 佢以我地(者係熱狗同青政)都係本土派
意思佢係話 青政根本唔係本土派(佢地堅持青政係泛民b隊)
而唔係後尾d人講既 佢笑尻d人 以為熱狗係本土派 我呃你炸傻仔

推爆佢

2019仲有人信熱狗果D政治投機者同埋跳樑小丑？

我第一段已經講咗嗰陣時攻泛民冇問題

第二 錄音單嘢你咁都想洗底 好撚嘢

識個大學同學16年19年都有出前線, 6月中仲比人抄埋牌而佢由yr2去到出社會都仲係熱狗+雲粉, 咁請問洗唔洗割呢個熱城前線

見你另一個post潛水唔覆, 唯有問多次熱狗雲粉前線洗唔洗割

十宗罪數下數下有十六宗

樓主好波

利申 信錯過熱普城 仇思達
呢幾日葉劉尻up一句有共識
又有班打手借勢屌泛民

總之所有抗支共嘅都係同路人

我覆緊呢邊 你講咗十分鐘=我潛水

果然係傻鳩熱普城 咁撚中意鳩屈

唔理熱狗定非熱狗，有冇做過前線，任何人做過出賣香港既野都唔應該被放過

咩心態先會寧願信葉劉都唔信泛民
敢問葉劉之前全力支持逃犯條例
泛民反修例
你又係咪信葉劉？

好明顯葉劉想過飯民一棟。

中國都有好人，不如唔好反中？

先分化邊緣人

成日又推師妹去死

未贏先內部分化

其實唔止，16宗已經數少咗，仲有好多

雨革後都曾經上錯賊船 去到區選同228先睇得清 我都算失敗

繼續捉鬼呀

下一個g phone

癌細胞切唔切

下一個南亞之父

切埋南亞之父呀

今日已經睇到熱狗全面進場啦

凡分化既就block，
理得佢係熱狗教徒定泛民打手。
抗爭都未完全部同我一至對外。

(前)熱普城個邊 我buy國難五金
做實事手足有眼睇

唔好唔記得白頭佬

佔領立法會果晚蟲泰有幫手搵狗

好明顯
但都一樣有人造謠

有人上前線你仲要因為佢既政治立場而屌鳩佢咁我希望係熱狗又係前線既得佢一個啦

切埋豬隊友游精啦喂

有乜好洗底 你咪去聽返晒成段 以事論事
我係其中一個比熱狗搞到心灰意冷既 感受絕對深過你地依家就咁睇一段冷冰冰既字囉

熱普城巴巴閉，
秋田小町優質米，
新鮮生菜至矜貴，
脆雞牛肉好架勢！

岩喇岩喇，運動未完就早早清算，各位做得十分好

熱狗鄭松泰錄音係一世污點

同元朗721事件一樣，水洗唔清，只要咬實唔放佢永遠冇得解釋

我淨係會理會一個事實，就係本土派係佢哋攪散嘅

選舉近了，是時候互相傷害

我都唔妥泛狗 但是其是非其非
今次熱青城擺明老屈

呢個時勢唔好理佢哋喇，防分化is ok.

又話無大台原來大台就係泛民同本民前
不分化係唔包括熱狗 DLLM
你地咪撚再舉美國旗呀

個組織本身唔多人，唔記得黃台仰定邊個講，魚蛋一役都拉左大部份成員，228都係好多義工做血汗工廠

黃台仰，天琦唔喺度，本民前唔單止冇被遺忘，仲好似連登既精神領袖咁，想知個支持度幾時同點黎

我唔會屌佢 正如我唔會屌劉曉波 艾未未 吾爾開希
但我唔會因為呢班傻而唔反中

typo

冇大台只是口號
不割𥱊都要分黨派

push
九月一號下午一點機場見

一直都喺度 都係嗰句 舊登時期熱狗太大聲 蓋過潛默大多數嘅聲音

況且天琦一直都有做嘢 直到立會被DQ

嗱 一路都覺義德道同鳩達係仆街 講野奇奇怪怪
但都唔好講到 本土=天琦
講論述 邊個有一套本土論述拎到出嚟
邊個出嚟玩現實政治 同大國博奕
陳雲有城邦 學院有民族論
唔撚好舉美國旗啊 搵過第二個天琦出去同共産黨deal啊
邊個去啊？
屌你老母ay咁樣樣都話另眼相看
我話嚇你一跳就真
淨屌無論述 你咪又係鼓吹仇恨
唔係要大愛咩
打夠啦 好啦好啦

你們應當悔改

咁你有無考慮過你地圖炮熱普城其實係唔單止射左班「真．分化」, 而且仲打埋一班前線你戰後講都算了, 最多就嘈一場大交罵戰
你場仗都未完, 仲可能升級、惡化, 你就地圖炮一個有潛在隊友既群體, 咁係為D咩呢？

推
不分化

All animals are equal

我同意
但琴日鳩硬條白衫熱狗又出嚟搞事
我先出呢個po要大家提防

當年我都係熱狗受害者 所以想大家唔好重蹈覆轍

點解熱狗有咁多銀彈請咁多打手？

講得一個organisation 一定係以最上層做代表

講熱狗=鳩達
青城=國屍
支共=習種

就好似藍屍問點解美國佬咁多錢請咁多人示威一樣

雖然陳雲有時講得啱 但絕大部分都係分化 唔到熱風班撚屌說三道四 今場抗爭 佢哋出過咩力？
加上我們本來就無靠邊一方勢力去抗爭
今次泛民點做 我們都可以發聲 同張超雄當時一樣 唔需要其他聲音分化 有錯就屌 班議員都係我地選出嚟 我哋先係話得事

應承我，先割咗邊緣人熱狗出去，之後先不割席ok?

咁講飯民都有人係前線啦
佢咪又反

晒鳩氣
熱狗不嬲都雙重標準
最撚鍾意用臭蟲論

割咗熱狗，我哋就是一家人了

咁你咪屌鳩達囉
但係你屌國師咪等同於屌埋D支持者

個連登ac咁易開一堆？
登出登入唔驚留錯言？

熱青城 個青有咩問題

割咗熱狗，以後大家不離不棄

咁你地咪繼續屌熱狗係呢個戰爭狀態搞分化
BTW 熱狗分化就梗架啦, 鬼叫飯民本身做得差再加上你2014又有什麼文化監暴前科
咁你係咪學埋佢地分化

HOCC 2014年都分化，割埋佢，以後先不割𥱊

清一清啲鬼，割咗先，以後唔割

運動贏咗一半，回氣位，係時候清一清啲鬼

因為泛民既劣跡，當年好多人係因為覺得被泛民出賣而被熱普城吸收咗過去，個光譜其實好寬。
但就連我呢啲咁跟唔貼政治既人都睇得出，佢哋核心班人係以剷除異已為首要任務，而唔係以對付共同敵人為任務，真正理念好獨裁

我好唔妥熱普城呢個做法，但我知道唔係全部自稱熱狗既人都會咁做。所以唔會係熱系都屌，好多只係唔妥飯民。

所以只要熱系人唔好跳出嚟搞分化，我熱狗都唔割，出得嚟都係手足，甚至選舉時會考慮策略性投熱系，有需要幫埋助選又點話。
但邊個做熱狗打手再日日衝出嚟玩分化玩私怨叫人割泛民，你就咪駛旨意會拎到我張票，同埋我一定會加入收你皮既行列

反之泛民亦一樣。

我自己會提防各派議員往跡，唔駛其他人當我白痴日日提住

游B真係好撚慘

絕對支持攬炒巴，佢次次眾籌我都有捐
我意思係陳雲佢係啓發同提倡國際戰線的確冇功都有勞
唔係吹奏，更加唔係做神
只係佢今次係做得好，要俾個credit 佢

正視聽

熱狗on9個個都知，點解唔割得？

義士不是condom, 不過如果拉果隻熱狗嚟，大家可以返屋企安心訓

物資站：警狗與熱狗不得進入

屌你老母人地唔同泛民左膠出嚟柒=無出過力？
唔係無大台咩 做野咪啫係起大台 呃光環 on99

我哋遵從不割𥱊大原則，但先要割咗熱狗

推
終於有人講人話
核爆都唔割
但熱普城要一早割!!!!!
黃毓民專搞散社運, 更加要割!!!!!!!!!!!!!

熱普城真係有時on9到信保皇講既野
講野之前都唔撚用腦

蟲泰啲義務車隊淨係載返熱狗就得了，我哋真抗爭者唔會上你車

岩牙，提提你，5：0都要啦

警狗熱狗、一樣咁狗

屌我一叫人提防熱狗
講邊啲係熱狗衛星page都比人負皮
跟住硬係有人叫我不分化

依家贏到一半，各位炒熱個場佢，睇下之後邊個都要割

我哋connect夠人了，割一兩個，係可以嘅

佢地唔係真信, 而係甘心用fake news去打擊政敵.
類似呢D借力打力既手法, 呢次運動數之不盡了.

提提大家，依家半場6：0

講緊死亡人數呀

救人，打狗，割熱狗

青山派都冇問題?

城邦咪青山派
青以為你講青年新政

青山城邦...

呢度不知潛伏幾多熱狗
一有咩異動就湧出黎

pish

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

有勞巴打

希望各位巴絲醒目，得閒提醒下。

舊登果陣已經話左熱狗=共狗
永遠只屌泛民
不屌政府同共產党

清算等革命勝利，咪撚俾班日撚日只係識得狙擊泛民既傻鳩帶風向就得

不嬲都有熱青城呢個叫法
不過計我話 熱普城又好 熱青城又好
都係好叻分化

屌本土派最落力
泛民都叫抵屌

唔係就係因為反熱狗先有連登咩
向連登吹奏熱狗係咩玩法
去寶蓮寺食豬肉?

呢度出現係因為舊登ban咗d第三方app
搞到D人走啫
咁啱D熱狗呢邊開唔到咁多account
嗰時已經有人懷疑班打手係簽咗約 只留舊登

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然 陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

陳雲詳細失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

無陳雲一早散咗啦,勇武抗爭,永續基本法,be water,舉美國旗,白宮聯署全部都係陳雲提出架,港豬

明明個美國之行泛民賣國重大獲過清算熱狗
但大是大非的時候
就要鼓吹風向要屌熱狗先 而唔係睇國際事

好簡單姐
有人想柒左搵落台階, 替死鬼囉

tui

泛民今次又點樣賣國

不能忘

新人 咩叫 熱普城？

熱狗 普羅 青山派

個時大家都沒話想要合作 層次太低

根本係，我個fb成班熱狗青山信徒係咁post

你話本民前同熱普城？邊個層次底

同而家不割席個層次差好遠

229收割

熱普城屌人就話，如果光明正大怕乜被人屌。但到被人搵到熱普城d衰野，就鬧人做乜屌佢地呢d係咪享負盛名既熱狗回力鏢

明明連登仔做先，一早舉美國旗英國旗，個時被d美國五毛屌我地拉美國落水，竟然轉個頭就話係陳雲idea連be water 都話係陳雲教，但明明係連登仔講先做先。

其實你班陳雲信徒搶光環無恥過中共囉

收皮啦，扮中立，國難五金你問咗佢仲係咪熱城人先啦

而家係熱城晚晚玩分化私怨想攪散大家，你忡幫佢地？

拎證據啦，邊part賣呀成日靠fake news，同d藍屍蝗蟲一樣

佢地同保蝗黨係隊友黎，你見葉劉講乜都信到十足十就知啦

仲有何君堯呢

梁天琦同黃台仰等似乎被外國勢力介入操控
而呢度又有咁多打手造神咁捧佢

熱普城好耐之前有聽
愈聽愈唔對路
走哂樣搞破壞
成班功利流氓之徙

笑撚死 隻國屍咁都想搵位入 好撚賤種
為咗上位做乜都得

不過外國勢力係好定壞

當然是壞
為何要讓外人管理自己
我們不是奴隸

提防熱普城

走啦三毛

呢d唔使講啦

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

十卜

販民唔好自己界死曬D票就冇事啦

熱普成只係一班政治機會主義者，靠食人血饅頭為生。可惜，由於無大台無得騎劫、去衝去犧牲結果只係賴到成地都係尿。結果響政治舞台消失係無可避免！

樓上啲分化撚即刻衝曬出嚟

樓主你d 記性唔錯
我好撚憎熱字頭，但少好係呢度大規模反熱
因為我唔知前線仲有冇誤入歧途既熱字頭支持者
我有少少怕做左分化撚屌走佢地
(政治領袖、KOL、網軍我一言不合就屌，但支持者點都唔會屌)

但邊個屈我熱，我就同你死過

熱字頭一定會趁有大型運動踢新人入會
有香港獨立呢個信念既手足我就唔擔心
因為基於熱字頭要選既關係，為免DQ，係冇可能用香港獨立作招來
係擔心果D 覺得泛民有古怪，但又覺得未衝破大中華思想既手足

熱狗普羅早就已經決裂咗好耐， 要怪就怪過民國老人buy韓國瑜結果班熱狗就同佢反面， 依家就攞特朗普個普字去replace咗佢

我係擔心2015-16嘅事再次發生

關咩事
一早反咗面啦
有碌撚嘅地方就有分裂
鳩達就不嬲唯利是圖
國屍恨坐正恨到癲
因利益而結合
又因利益而分開 絕不意外

謝安琪點睇

泛民收皮就打梁天琦
永遠要找敵人來仇恨

熱狗不死 港難不止

好文重溫

鳩達兩公婆成撚日去又一城行街買嘢咁撚有錢呀屌你老母

泛民怨婦

The bill, in part, would exact punitive measures on officials in China and Hong Kong who suppress human rights or “basic freedoms” in Hong Kong. In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation. U.S. lawmakers present said they were unsure of the fate of the bill in part because they were unsure where President Donald Trump stood on the issue, those sources said. (Trump has yet to publicly call out China for its involvement in the crackdown and has instead praised President Xi Jinping, calling him a “great leader” at the G7 summit in France last week.)

唔知隻禿頭廢老點睇?

邊忽賣？當人唔識英文？

永遠都會搵到個目標做敵人
然後不停鬥 靠鬥維生
同邪教/共產黨冇分別

話撚咗 熱狗又出嚟搞事 屌你老母

熱普城仆街啦

散散地個時，三國人物，熱普城個d就會出現攪散

當泛民都有進步 （雖然有時做豬隊友）呢班熱狗一d進步都冇

興風作浪
無事生非

厭唔厭架究竟

不論任何時候 熱狗都以打倒政敵為目標

留名

九二 九三 三罷

罷工
罷課
罷巿

1330
添馬公園三罷集會

呢幾日熱城d人沖哂出黎攪分化明明呢幾日咁多重要事發生

鳩硬潛伏咁耐嘅熱狗 原來仲係白衫狗 ?
請問是甚麼事? 没有跟到。

1330 三罷集會

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

認同！真係要推

警世post

好耐啦 你search鳩硬 你點影的 就有

熱青城又搞多獲 屌你老母hkaa

下次熱狗蒲頭活動單聲先

我必不出席

堆人自稱本土，但偏偏親國民黨、撐韓國瑜。居心叵測。

泛民打建制，本土派打泛民，熱狗打泛民同本土派
得泛民真係做野

熱狗=三毛

推爆

連登都好多佢地D人
開POST屌佢地永遠勁多負評

熱狗分化本土內部，又分化泛民本土！

btw大家覺唔覺奇怪？嗰時立會宣誓，幾個議員俾人dq，但熱狗泰博好似收到風咁完全冇玩誓詞，明明佢地毓民就係玩誓詞嘅始祖，但泰博返而好正經咁讀，避過dq

Push

即係表現咗嗰班小朋友政治智慧不足

青年新政梁頌恆乜都冇做出現喺金鐘街頭，就比共諜郭文貴加持做最有影響力既反送中領袖，原來連登一直捧個共諜都鳩反熱狗

推

提防奸細 不要大台！

係
碌撚=政治智慧不足

推熱門

叫極都唔聽 兒登太羊群

置頂

熱狗不嬲都私怨撚
係高登未試過咩

成日老屈人
而家又屌首歌

係，做乜都唔得，一定要日日勇武

up

班人仲掛住推自己首歌
既然大家揀左願榮光歸香港，就放低分歧一齊唱

呢次運動你想找個人未俾佢地diu過都難，泛民，黃G鋒，何韻詩，和理非，勇武，全部都俾大師diu過，宜家連首歌都唔放過睇落同藍絲無分別

佢地當屌人係功績
但落手落腳做就冇料到
而家連戱社運都退出埋
索性喱係網上

邊首，btw佢哋仲未識分莊閒？

呢班撚樣不嬲都食撚屎

騎劫左已成事實
熱dog 都係小貓三四隻
睇下下次有冇地方做得更好
我反對針對佢地抽曬佢地出黎同質算帳
而家冇多餘時間

熱狗真係又怨婦又小氣

到你勇武，陳雲又會屌鳩點解唔唱美國國歌

一票不投熱普城

睇死陳雲一定出來撞區搶票，救返保皇狗呢重要選區

以後大家一見到就不回post就得

我睇見成尻日推陳雲d post

陳雲呢啲垃圾最鐘意話人係偽獨派，但自己就一事無成

認真，熱狗個種怨婦真心好撚煩，特別係班支持者，長期以「我最撚睇得通大局」的姿態去辯論，即使個樣野佢地講得無錯(講泛民個Part)，都因為呢種姿態令大眾卻步。當教主同佢地fd時，就會係咁吹捧佢，好啦，呢家同教主嘈左，又開始搵人吹捧，教主之後就到陳雲。

陳雲個part，基本上佢每個post我都追，當然唔係所有野都岩聽，屌獨派個D我都R撚哂頭。但以佢學識同埋都叫做本土運動既開化者，我覺得佢某D論述係對本土運動好有幫助。

Pish

熱狗不了

呢屆唔講誓詞都有被dq人啦
仲同舊時比

總之小心共諜喇

推
近排連登咁多人屌來屌去都係熱狗

所以咪老屈

熱普城主義者落地獄

2. 派五區代表收割228補選 食魚革人血饅頭
3. 主張永續基本法 同中共食大茶飯 騎劫本土派
4. 多次老屈本民青反骨
5. 碌撚逼天琦endorse個底花晒嘅食女滿
8. 蟲太自認扮本土派 只為扮fd分化
12. 熱狗打手御理老屈黃台仰網上食熱狗
14. DQ事件老屈梁游 唔記得碌撚都經常玩嘢

只認同上面個D，泛民係抵撚死既

除左4同14其他認同，梁頌恒係鬼黎。青年新政梁頌恆乜都冇做出現喺金鐘街頭，就比共諜郭文貴加持做最有影響力既反送中領袖

老狐狸黃碌撚係會讀曬成份野，只係咳幾句，咁請問咳係咪有問題？老咗咳係咪要人道毀滅？

4咁叫死亡之吻，捕風捉影，要捉一街都係鬼
14就算宣誓玩野本身都唔係罪黎

我睇到既係郭文貴就公開屌黃之鋒破壞反送中運動，但事實上唔係，只要佢唔係大台就冇破壞同唔破壞之分。但梁頌恆就當比落死亡之吻，我睇到既係好彩佢冇代表香港人，佢本身乜都冇做之餘，個底又咁花。14既然你話唔係罪，14可以唔成立，有樣嘢補充，老狐狸長毛同碌撚係玩到好有技巧，青年新政話學佢根本係大話

14個問題係，佢地本來就唔話唔應該怕所謂籍口激嬲共產黨，但就話呢單係籍口引共產黨釋法。

所以玩得叻唔叻唔係重點，重點係你唔可以咁樣就話兩個豬隊友係鬼

郁撚本來係有補救，佢後來都轉左風，不過韓國瑜又衰多次...

碌撚嗰陣核到成句中華人民共和國都咳走埋喎

補充一點，4本民前唔可以拉埋青年新政嚟講，因為本民前可以進見美國領事館，亦作出好多貢獻、有理有節，但後者係冇。後者係去咗既老共劉迺強訓練出嚟，梁同游去過中資背景公司做嘢，我信游係真心膠。2016 DQ完後，煲底冇所謂既聲援者撐佢哋，打後既幾年，社運完全冇起色，贏到開巷既林奠氣焰到推逃犯條例

青年新政同退出無分別，本民前係同佢地合作，青政係有付出但無成果，本民前係有付出有D成果(真正種下人心)

咁唔見得青政係鬼，兩個都係去過中資實習同2007年，擔任香港城市大學學生會幹事會會長期間，被指與中聯辦青年工作部長張學理會面，梁承認事件，但指不認同對方立場。

如果游去實習都唔係鬼，咁梁只係會面更加小野，共產黨想搵佢埋堆都唔奇啦，中共成日都利誘d大學生物色鬼。

青政其實已經無野玩架啦而家，加上日子過去都無鬼既證據浮面，我建議係由得佢啦。

本民前就已經都玩完咁濟，但已經成為傳奇，同黃家駒一樣。

熱狗同城邦就KEEP住做D乞人憎野，一個9月8搶屎咁搶鏡，一係就日日酸其他人(根本6月之後佢地一直KEEP住沈酸味日日單打其他人，唔係呢一個星期先係咁)，酸埋國歌。

無熱狗含咗撚啦

事但啦，228高票落敗之後都已經知道，投票選舉已經係冇可能作為，除咗之後講果幾千萬議津(不過鄭松泰已經證明咗都係舊錢冇乜大作用)

估唔到嘅係三年之後班o靚仔會咁搏咁傻啫

佢儲咗三年人工，而家終於攞出嚟用喺抗爭啦

屌票思維黎2019都仲係無轉變過

佢仲有票咩

好似有參選區議員呀

熱普城係點
相信大家都好清楚

不過而家唔係清算人嘅時候
敵人只有一個
不割蓆不篤灰

到他日建國嘅時候
先再清算

我本來都係咁諗，但近日眼見事態開始惡化，好多本來攪得好地地有聲有勢既行動都比佢地騎劫或攪散既時候，就覺得再單純唔理佢地恐怕之後會出事。呢次無人再有多一個五年可以再輸啦。

Exact7ly!!!

true
我開呢個po都係因為國屍不斷想重返大台+騎劫呢度

ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣

分析得好

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

係話樓主分析得好

SORRY，熱狗一直都話等睇香港死，佢有同無有咩分別?

推乜撚

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

小心泛民同時要小心熱狗，大家思考多啲，唔好神化某人某政黨。依家呢個環境分化既嘢可以唔駛理

唔割還唔割
不過都要小心啲佢地
由其就選舉
提防陣間佢地又攪分化

躝啦死熱疤

熱狗好撚恐佈
佢地係咪中共派落嚟嘅棋

係痴撚線叫佢自己試下日日勇武先啦

但大家真係要小心

邊個再話美帝國會輸緊條法案過唔到既，唔該入黎受屌！！

青山派洗唔洗入去屌屌泛民？

推撚爆你老母塊臭閪

Tui

驅逐雲匪 光復連登！

請follow 熱狗，一出po入去追擊，or at least負評，search陳雲已經可以搵到好多隻

fb? 益咗佢流量喎

我指連登

push

而家應該改口叫熱牛城啦

熱狗，牛佬，青山城邦

閒時一推

冇分別

連登都仲有好多人信陳雲

2019喇 仲熱狗？

Bet成42個
凈系中得一個27. 何志光

屎蟲泰？不了

你地咪一樣老屈
陳雲叫人Twitter 打國際戰線同遊行集會舉美國旗喎

Lau ming

唔止謝sir，連er er er sir都……

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

熱青城由721啲人叫返「光復香港時代革命」開始就一直係咁酸點解啲人仲嗌佢地仇人嘅slogan，日撚日想係咁騎劫口號，仲講到冠冕堂皇話要等美國佬乜乜乜（明明自己之前就日撚日反美，老師又中！），結果到今時今日，人地嘅美國參議員都係渣著「Free Hong Kong」、「光復香港時代革命」嘅tee嚟影相，青城派會唔會酸到想自殺？ 仲未計日吹夜吹唔好等美國佬尷尬要停一停，結果青城派成日話佢有睇傻根著作嘅Trump都話因為香港好似冇咁多示威所以可以唔駛將香港擺喺first priority，又話有內線嘅？做咩又傳錯聖旨呀？

推番上水

我都明你諗乜

但2019年。。。。
仲熱普城?

你都唔會拎番部iphone4出街用啦

不分化
不分化
不分化

佢哋想借屍還魂

係，當年佢哋嘅目標係分化。

青山云真係成日都刮自己一巴

最弱智係班熱狗開幾十個fb page再死口唔認自己係熱狗

敵人不止一個
漢奸共匪都是敵人

最撚垃圾就係班熱狗叫人勇武 屌泛民 但自己第一個走

分化完未？